香港男仔係咪好憎香港女仔？

會唔會因為憎女人而轉gay

push

上少啲連登就唔會有依啲諗法成班人日日製造話題分化兩性

第一件港女=雞
第二件港女=雞
第三件港女=雞
連登仔結論: 全部女人都係雞